（有圖）清純 後生 復古 大波美女

佛祖也動心

睇唔出乜水
But J咗先講

J左先啦

好彩我唔係佛祖

屌你見到掃把頭

林奠葉瘤你都啱呀

葉劉？

講真唔計政見 佢地係70年代算係美女啦

你有冇動L

好撚正，想知乜水

70年代美女 我都唔識

姊姊又贏

你會同佢得閒打個車輪？

我得個閪

樓主老母

...咁你都睇唔出

左邊好似係亞視巨星鮑起靜，如有錯誤，請指出

政壇姊妹

樓豬已經做左人老母

係

以為家燕姐

姐姐黎架